子華，如果你睇到呢個post，請入一入黎

我有個方法可以杜絕一切黃牛

只要你承諾係尾場用Facebook 開live直播
我同其他人都唔會買黃牛
我相信有飛的人都唔會介意

呢樣咁爆的野我諗任世界得你一個先敢做
我想你用呢個行動去蝕撚死班仆街

之後出碟我會買十隻碟支持你。

黃牛死全家啦

戇鳩 咁冇人買飛啦

棟篤笑做完, 兩星期後上傳上YOUTUBE

戇鳩, D飛已經差唔多賣哂啦

之後要買飛既人 一定都係買黃牛

啲飛賣哂啦
子華錢已收
蝕既係黃牛狗

咁樣似係 益左唔比錢想睇既人 加 黃牛仆街
有冇方法剩係黃牛仆街？

收平啲既價錢賣pass睇直播？

我禁足成日 幾辛苦先買到尾場
而家一下話live？
Live 唔反對 但起碼唔係尾場先囉

咁樣都係益左班原本想唔比錢既人渣wo

不如大家一齊諗個方法 剩係黃牛會仆街啦

而家咪要比錢囉

都係實名制最好
臨時黎唔到果d 可以用張飛退錢？

整個要俾錢先有得睇既live

退票延期囉

唔work啦
連登咁多解密狗
你驚到時轉播狗會小咩

喂我介意喎
有得facebook睇live我點解要連埋女朋友果張飛俾成2千蚊

你自己要買黃牛關人撚事

所以話上邊平d 係唔work
係佢係都要R

的確係唔錯既方法
開個收費app直播尾場
收200左右
應該大部分黃牛都賣唔出

880 x 2加手續 郵費都接近2k啦

其實 好簡單 只要全部人唔買黃牛 買唔到就睇live 買到就照入場 係尾場之後一日開live

KO

即刻睇到香港人有幾自私
做個live 比人睇都要屌鬼
現場睇同隔著個mon睇已經係兩樣嘢啦

等於比錢睇直播足球live一樣

話左唔work
有人轉播同比200睇 你覺得班人簡邊樣

其實你有無了解過, 證件呢樣野, 你想要乜名都有, 俾錢就得

驗票員有無能力分辨證件真偽?

你又fail哂 驗票實有方法驗 仲人手驗咩 用機啦
呢個實名制最大問題 係時間問題 好似過關咁
Check你有冇用假證有幾難 係排到仆街之嗎

現場同app 睇點會一樣
就算有收費live 都肯定仲有一堆人想去現場
不過少好多咁解姐
真心鍾意子華神既一定揀現場

就算睇波都一樣有人盜播
唔通因爲咁就ban收費直播

斬腳趾避沙蟲

過關咁

大陸身份證, 公安都要過機先分到真假, 香港可以共享資料庫?

宇多田光之前演唱會都試過全世界live

有飛表示支持

我唔介意live ar
現場睇唔同feel

支持
利申有飛

開live呢個諗頭唔錯，反正尾場
真fans買左飛入去唔會覺蝕+早睇左
買唔到飛既真fans都會順氣、可以杜死班黃牛

會覺得蝕就有偽fans
同班仆街黃牛無人接貨

現場睇有得對住子華嗌回水除褲
好彩既有得互動
根本冇得比

你計埋支那人？ 我冇計wo
果然支港一家親

入場睇戲同係屋企睇都唔同feel啦
更何況live show

現場睇既人一定唔介意轉播出去
真金白銀都係想睇真人啫
直播根本就唔同味道啦

買唔到飛就係到嗌支持
免費開show啦

點都好，希望大家唔好買黃牛，咁大家下次先唔駛咁辛苦，蝕死班仆街
記得子華講過，可能之後有時間再加場
我都未買到，但點都唔會接黃牛

利申: 上兩次都有入場睇

完show後 一星期 即刻有dvd賣又點睇

唔介意
睇黃牛仆街最happy

唔同概念黎
歐聯決賽後一日賣dvd點睇

你又知人地買唔到

咪就係
日本成日都live viewing嫁啦

買到會入呢個post?

魚蛋論呀嘛

我買到喎

+1

錢已袋，理撚得你

買到... 幾轉... 全部幫朋友

咁就快d支持live 啦
冇做過野可以拎到人做過野嘅收穫

我都買到
純粹憎黃牛

如果開live打撃到班黃牛
又有咩所謂
以後買飛唔洗咁辛苦

使唔使lam走堆班友啲甜醬呀？

你up乜

唔明就得啦
即係根本唔係子華fans
咁緊張做乜

字都未識打學人睇篤棟笑?
利申睇3場

智障黎講樓主都算別樹一格

咁我唔知啦
我剩係知 如果我知尾場比錢有live睇
我唔會比錢買飛入場先
因為我唔會買最貴既飛 我平時都係坐山卡啦 睇唔到子華個樣既
睇live 睇到埋表情變化 價錢同我買山頂位差唔多
我自己一定簡睇live而唔入場

推定埋呀傻仔

快d出碟會唔會實際d

玩到要捉字蝨咁小學雞

魚蛋論就魚蛋論啦
又lam又推

同個艇仔嘈
睇下起低都知咩料啦

咁你咪唔好入
球場都有山頂位

柒咪認囉

駁唔到咪要靠捉錯字撐囉

咁你買唔到飛都冇影響架喇

又一次印證魚蛋論....
我比 880 睇, 你就唔可以用 88 睇 !

只係打錯字唔知你興奮啲乜
肥絲之流

一係唔撚收錢，直接免費入場睇囉？

真係講到哂氣
我又冇拎人野 講乜魚蛋論
下次唔洗買飛啦 全部免費
入場隨心捐錢比子華神咪得
場場演唱會都有人冇得睇
果啲又唔live?
自己有著數咪要囉

我要做小學雞一樣可以捉你
咩叫篤棟笑呀

講完人自己咪一樣做咗小學雞囉

開live其實無俾多兩粒魚蛋睇live嘅人，亦都無舔走入場睇嘅觀眾啲甜醬，
除非本身唔打算入場睇或者已經買咗黃牛嘅啫，
如果覺得嬲嘅可唔可以講下點解？

咁咩叫live

贊成
現場睇同上網睇 氣氛都唔同
有咩所謂

利申：有飛

咦 原來香港人都幾自私

明明其實你無蝕，係唔想其他人有著數。

我覺得入場睇係為左入場睇，live 邊有得比？

承諾出碟算啦.

樓主 = 乞丐

你自己要勞氣啫，根本呢個只係FF post你好似驚死真係會成真咁
前面有人講左啦
宇多田光演唱會試過live有冇導致佢冇人睇？
皇馬零三年黎香港啲飛千五蚊張，無線都有直播有冇搞到大球場冇得爆？
魚蛋論唔係講緊拎唔拎人野
係講緊個種唔抵得人開心既心態
你係中哂喎

至於免費
子華肯既話又關你咩事？
唔肯既話呢度都冇人話要逼佢免費
吹下水你認真成咁

播live收錢又有冇得諗？

依家dvd等咁耐 我先會買最平入場睇
依家我飛就買左
係唔想益左班想等尾場有直播 再等轉播狗轉播 免費睇既仆街姐

想自己睇又買唔到飛既人 又想黃牛仆街既
加快dvd出最好 因為想睇自然會買碟

黃牛去唔到飛 2-3次後就唔會有黃牛

你都認同呢類行為係小學雞咁就得啦

買左尾場飛 其實覺得冇所謂 因為直唔直播 自己都會去現場睇
不過有一個問題好似前面巴打講咁 收費live其實唔會可行 一定出現好多轉播 結果咪一班唔想比錢又想睇棟篤笑嘅人贏哂

想畀錢，但係有機會畀錢咩

尾場班友介意既 咁咪尾場後一個禮拜囉
順便俾子華抖下

有人做過啦，點會第一個

有live 就一定冇人買飛？

公佈完SHOW之後一兩個月會o係戲院放映, 收返正常戲飛錢, d黃牛都死得

世界盃都係實名啦
其實最好係實名+credit card 到時過機即入場

其實講到尾都係唔想益咗人
就算自己根本冇招致損失都係唔鋸

不如話完左一個月內即出CD
應該仲易

人地贏又點？你會蝕左？
欣宜演唱會夠尾場開live啦
唔洗錢你會唔會睇？

咁多場 都仲比黃牛黨搶

香港人真慘

咪就正正係子華魚蛋論講個班人囉
少少公平性唔肯放棄

你又有冇諗過點解你要咁難先買到呀？

ok

排咗勁耐都買唔到尾場飛 如果有尾場收費live 我比錢都制

利申 有三日嘅飛

去大會堂，戲院播live

無錯 魚蛋論支持者

講真我諗好多人買飛都係為入場個氣氛
所以睇片根本係兩回事

樓主個方法有得諗

買飛入戲院睇直播會唔會冇咁易畀到人免費轉播/錄低

想杜絕黃牛既話就一場都咪撚搞
去西洋菜街開足廿五日
再以企既區域前後即場收錢

最大分別在於球賽同演唱會睇現場同直播好大分別

現場球賽可以感受到現場其他球迷氣氛主隊客隊球迷既神情動作聽埋佢地唱球會歌放火裸跑，加上球類運動個波郁得快，電視fps所限睇得無咁清楚，有時鏡頭又會淨係跟住個波影，你想睇下無波球員既走動又無得睇

演唱會唔洗講，現場音響同屋企比明顯大分別，氣氛黎講又有大合唱，有好多人跳舞既話現場睇又唔洗受鏡頭所限

相反棟篤笑由頭到尾影住子華一個人，現場反應頂多係笑下

你係真係支持子華神無論佢做唔做直播你都會想俾錢買去現場睇架啦
你呢啲咪真正香港人既心態囉

不如直接facebook自己直播唔收錢咪算囉？

咁你咪即係我唔係要你俾多粒魚蛋我 係要你攞走佢粒魚蛋囉
你估睇直播果d真係好想睇直播咩
話唔定入面有好多人都係買唔到飛先睇
而且有左一次先例
黃牛以後冇咁猖獗
你以後買飛都可以方便d
對你黎講一樣有幫助姐
大方d喇香港人

你睇過鬚根show既互動棟篤笑未？

佢認咗自己支持魚蛋論

根本現場睇同上網睇就唔同的物品黎

不如你話出碟會搞到冇人入場睇戲睇show?

反對呢個idea的人
正正係因為自己已經有得睇
又唔想比人地得益的自私典型香港人

而加要諗方法動員全港人罷買黃牛呀
一係你比個反建議黎

唔係你以爲上網鳩叫幾句就冇人買黃牛呀？

我而家要呢班人仆街死呀
係仆街死呀

好多自私撚
開live都係為打撃黃牛黨姐 以後買飛唔洗爭餐死
你又唔會無左忽肉

咁買左飛咁點？真金白銀買左你叫我睇live?

擔心嗰啲一定係黃牛狗

乜撚野呀你
返去做智力測試啦

唔反對開live，但如果因為冇live而俾藉口自己買黃牛，我一樣祝依類人死全家，因為佢地都有份助長黃牛

棟篤笑post一則

即使有live我都會入場睇囉

參考陳Pak Yu live 直播 點睇？

奧運全天候免費直播
現場個d人鬼黎架？

你理解錯喇 呢位係黃牛狗嚟

真心買飛支持嘅會理得你子華開live咩

咁d人都會為左睇現場因為買唔到飛去買黃牛

傻仔，睇到自己咁大

黃牛狗嬲嬲豬啊？
搵份正職嚟做啦

成班自私撚，緊係要求子華無限期加開免費show
做到無人睇為止
咁全香港人人都睇過晒咁咪無人買黃牛囉
咩Facebook live嗰啲直程係歧視無fb account同埋無得上網，甚至係屋企網速慢嘅人，好自私

我建議做完無限期香港一人一票睇子華show之後，再係四大免費電視台輪流播放，播到連阿公阿婆呀細路大人都睇晒，之後再出DVD免費派發比全香港人，咁就公平又公開又公正啦

其實樓主比錢開show,再比一筆錢黃子華,再免費播比所有人睇,黃子華應該唔會反對

如果叫人出錢出力免費比你睇,真係唔知幾on9先講得出。

低B仔，咪即係承諾年尾出DVD一鳩樣，咪一樣會入場

viu tv直播最好
買飛係真粉
又有得入場互動
怕咩
反對一定係死黃牛

啲座位飛一早賣曬喇 都唔知邊邊先係蝕嗰個

點解買左飛既人唔會介意
咁既話一早唔應該搞買飛呢樣野啦

咁應該邊場?

子華會做到死 唔好咁不切實際唔該

黃牛狗咪會介意囉

咁即係搵支持者笨
唔怕比人告?
細路

又係小朋友既攬炒論

冇直播
我有得睇
有直播
我一樣有得睇

除咗個種無聊自私心態之外我唔明點解要介意

on9,真金白銀支持既真係唔介意?
唔好on9

總會有有錢冇掟洗既人買黃牛飛 唔會杜絕到
利串：買唔到飛等買黃牛

哪來的自信?

搵咩笨 我買撚咗飛喇傻西

我有我現場睇嘅實感

亦都有其他支持者喺網上嘅支持

告乜嘢啊？

買左飛就貼個email比我睇睇?

唔扯太遠，陳柏宇演唱會都係有網上直播一場，亦唔見得變到空哂 (利申有買碟 )

另外想問覺得非黃牛票價值會因此低咗嘅人，咁本身380同680比係唔係會聽少咗一段

回返主題，我覺得諗得過，但比起收費播，可能電視台搞會好啲，個型式可以唔係完全live，30分鐘去一次廣告都仲得

真係黃子華fans嘅，俾嘅錢應該100%俾返紅館，棟篤笑霸王同佢嘅團隊，而唔係助長借佢地賺錢嘅仆街黃牛

不過意見始終只係意見，如果搞唔成live，我都好樂意7月中開演前喺門口原價接飛

如果真心鍾意子華嘅人 就算有live 都一定會想入場支持
反對live嘅人 覺得自己比咗錢 唔應該同無比錢嘅人同等待遇？又覺得咁我做乜比錢買？
真心講句 你鍾意極有限 依堆人通常都係啲跟風買飛睇嘅人

果時毛記都搞直播啦，點會搞唔到

錢都收晒，我就唔信回水啦

搞收費賺多筆

你睇世界盃介唔介意有電視台播？
你睇演唱會介唔介意佢之後出碟？

拿
好老實
一定係會損失一定程度的「公平性」

但你問我
我會想維護香港人個少少的「公平性」
定轟轟烈烈咁令班仆街黃牛死全家一次？
從而拎返香港人應有的尊嚴？

我會揀後者。

我買左4年但係覺得樓主係on9

不如直接乞啦

出dvd呢樣野,黃子華就好醒咁隔一兩年先會出。
所以邊會介意

黃子華如果一早係買飛前講明,就唔會反對。

但係賣晒飛先講,就一定比人屌到上天花板。

所以我話樓主個主意係on9

子華唔好咁自私啦，為咗自己一個嘅利益無視其他買唔到飛嘅人

你問我我都覺得facebook live唔make sense，
但如果係比錢睇live，或者好似mcl戲院live演唱會咁做，
又會唔會更公平？

起碼搵到錢，個live既質素有條件做好少少

o個d話開live會免費開埋比人睇個d人，
我想問如果你有飛，
你會唔會帶埋部cam入去live放比人睇？

講左先果班黃牛就唔會買啦
而家係想佢地蝕到仆街呀

既然仆街政府做唔到野
子華應該做d野啦

戲院live唔錯
到時有人偷直播咪捉鳩佢
好似平時播電影咁

咁佢尾場book場錢同staff人工你比埋 ？
搞清楚先，佢係冇責任去杜絕黃牛，佢做係bonus嚟

呢張野Prince Joyce已經做緊
子華可以收皮

如果個直播live收錢又點睇？

其實除左實名制同立法, 咁樣做有無用?

整一個售票平台(app同網站), 帳號同信用卡綁定, 限一個帳號買一定數量嘅飛 (例如4張)

想睇又撲唔到飛既人亦可以subscribe, 可能整一個deadline(例如開演前一星期)比臨時去唔到嘅人退款,平台會通知subscribe左嘅人可以以原價搶

入埸時要買飛人陪同先可以入埸, 要出示番app上或print出來嘅飛, 查飛嘅人就對番持卡人名同信用卡以核實身份

叫人地用自己既名聲同錢專登整個show出黎係等班黃牛蝕到仆街。

所以叫樓主出錢攪一鑊,我會支持

男人老狗仲小氣過女人

無名既?

點解可以覺得16萬個位重覺得會炒得起

點解要show 埋個名俾你睇
痴L線

呢d圖,個買飛post大撚把啦。

你搵到張一梗一樣既出黎睇下囉
我可以證明既已經證明左
你唔信咪唔好信囉
反正我一樣有得入場睇

其實你買唔到飛咪等買dvd 支持囉
你唔好買黃牛就得
黃牛自然會收皮啦

咁辛苦禁完飛
而家話比你聽有得免費睇
咁我禁黎做乜

個個都上網？

可能遲d炒燶晒無人賣原價放返出黎

關咩事
做live依家好流行嫁喇
唔會影響

點會免費有得睇
成本果d唔使理咩

點解唔同左人?
改左名定分身?

黃子華咪又係為錢 黃牛出現話題炒起乘勢開多幾場 多謝都黎唔切啦 你估佢會唔會咁做

呢筆數已經由真fans同投機黃牛cover咗
如果傾得成一場轉播權/上戲院，仲有筆額外收入添

又一正宗上左車就唔撚理人既仆街

黃子華d飛不嬲都好快賣晒,駛唔駛叫人炒起個勢?

你第一年買飛?

你有冇留意架
佢經已加到盡咗

live淨係得聲會好d？

我唔係你一開始reply果個巴打
我只係黎證明有買飛既都有人支持呢個plan

佢咁講 我覺得比錢入場睇既人都唔係真心fans
係真心fans就直接入錢落子華戶口

比錢睇live就差唔多

可以早過人睇都係一個附加價值黎,所以學樓主咁攪法一定會比人屌上天。
現實社會亦都唔會有人咁on9。

所以要攪,就應該樓主自己比錢攪,有事就樓主上返自己身,而唔係慷他人之慨

咁我就會支持

望住我， 吹咩
擺明唔益呢班友

黃牛要仆街 呢班友都要冇得益
咁樣我就未睇都已經好暢快

你係咪選擇性失明 定你可以確保無人買完直播後 唔會轉播？

認真，入過場睇子華嘅都好明白，
即時live同睇dvd,
都取代唔到嗰種氣氛，
如果可以，都盡量買飛入場，
依家想要收費live嘅，
我諗都係買唔到飛嘅子華fans

比起免費live, 我寧願佢搞收費live,
起碼製作團隊有得賺，
佢又有條件做好啲

我諗好多fans唔會比唔起個炒價，
只係唔想益黃牛

變咗鬥氣post
有巴打提議戲院直播冇人理

Is this the real life? Is this just fantasy?

個理念係一樣

只不過有黃牛黨魚蛋論

光環拎
又有錢
唔想有黃牛
點解加場唔搞實名呀

啲泡狗係on9

你自己上去百度睇下
就算冇直播都有人偷錄啦
乜野廣州場 溫哥華場都有
會睇呢d既人本身就唔會買飛入場睇
就算真係驚有轉播既
咪戲院live囉
有人round check機會咪低d囉
根本直唔直播都肯定有偷錄版
唔知嘈乜鳩

其實不嬲都有日本演唱會會係香港劇院做live，呢個絕對有可能

屌你老味，300蚊月費睇直播
我一場張飛都唔止啦

你現場睇波都唔同價啦⋯

吹你唔漲既
唯有代表黃牛黨同你講聲多謝

你睇港超

為免你唔識上面嗰個當泡菜，俾多張你望望

如果你覺得咁唔扺，
到時有收費live你咪照買，
放張飛出去咯，
我第一個接

炒樓冇人屌

戲院直播始終都限量
到時可能又排過
反而live同好快出碟真係幾好
我有俾錢買飛都好贊成
好想睇黃牛蝕
最多有空櫈啫
黃子華又唔係未試過
仲叫啲平飛位嘅人坐落啲添
反正錢又收咗

賣晒飛再事後講係on9

而家d poster係唔係賣晒飛先事後改?

其實呢個方法幾好...
最多收費live..
講真個個都想睇尾場...
黃牛尾場最賺...
啲牛買飛講真掃都掃尾場先
蝕佢地一獲甘既都好

連登班小學 真係唔明重點架bor

賣pass上網睇唔得咩

你又知冇？
係唔係要喺你面前屌先算有

毛記分獎典禮係

我一早講左支持樓主,不過係樓主攪而唔係慷他人之慨

介意有live嘅人可以放返d飛出黎
大把子華fans收

FYI
陳柏宇演唱會十月頭賣飛，十一月廿四號話播十一月廿七日
農夫演唱會九月頭賣飛，十一月十一日話播十一月十四日

「強行轉播」
因節目安排於收費電視台作直播，部分網民選擇於網上直播平台（如YouTube作非法轉播，亦有公眾團體使用本港及澳門各個公共空間放置大型螢幕及投影機作公共轉播。上述非正式途徑收看方法被通稱為「強行轉播」[7]

我撳到飛都支持由頭live到尾

唔駛開live, 即時宣佈尾場後半年內出碟都已經夠

個人認為 你呢個方法係最好

不如免費入場啦 開到2046

所以有人介意lo

[純發洩] 陳柏宇既演唱會究竟要直播幾多次？

LIHKG @ Android

支持戲院直播

但對身分證要好長時間,除此之外都好好。

全港一人一票睇子華

蘋果記者買飛將唔痴線唔正常轉抄成文字稿，係唔係有飛有特權轉播

「如果睇演唱會之前你需要考慮會唔會有直播？你會唔會蝕底 咁不如一開頭你就唔好買飛 講真留返比啲真fans去睇」
「睇戲我又覺得真係有啲唔同，因為你去戲院睇同買碟/上網睇個分別細啲，頂多係個螢幕大啲音響好啲，但係演唱會真係現場演出」
亦都有人反駁

呢啲咪就係討論位囉

呢個聽落好似可行又實際

講真...
有現場緊係想現場睇..
現場感受一定唔同啲...
所以比左錢買飛一定冇蝕...
Live 只係想睇子華最後一場既願望
尾場有live 就算冇大一現場感受我諗真fans 都會尊重子華唔買黃牛

可惜個個睇完#1話FB轉播就負皮走先

戲院好過上網直播，起碼保護返創作人個版權先

live 收費嘅方法唔可行，因為實有人轉播等人免費睇，同埋有人會錄低，咁冇人買碟

時間相對地係長左 但起碼可以杜絕黃牛狗

屌 最尾果場搵啲場地 好似遵理補習播live咪得 每個場收番入場費 等啲仆街黃牛虧死

咪就係 都唔知你嘈咩鳩
又係你自己講 「點會免費」
依家講比你聽 點樣可以免費睇高質直播
你又講去其他盜錄既人到

官方live zoom in/out 清晰度同 你現場盜錄既音質有得比？
有高清官方直播 盜錄跟本就多鳩餘
根本冇人睇

冇左官方直播 果班唔比錢既人先會連盜錄都殺
即係話你直播就益左呢班友加黃牛仆街
你唔直播 呢班友冇得益 黃牛無事

由頭到尾 大家都只係想黃牛仆街 做咩唔諗個剩係黃牛仆街既方法出黎姐

你睇live咪又係同睇碟差唔多
點解完show後 幾星期出碟唔得姐

大家如果知幾星期後有碟出 一定有人買唔到正價飛既話 會寧願等幾星期出dvd 而唔去買黃牛

而你開live 一樣令買唔到正價飛既人 寧願等live 都唔去黃牛

2者都係黃牛仆街 擺明就係唔想益多呢班等盜錄或live既仆街

另外，你話會睇盜錄既人 本身唔會入場？ 你戇鳩架？
睇完show又未出碟 想回味咁點？
忍住？ 叫你忍住十日唔打飛機都未必得啦

條友根本on9
加場又唔用實名制
司馬昭之心路人皆見
又係借最後cap 多水幾仆街

都係個句

我唔反對直播,但黃子華無責任免費比人睇,所以應該由樓主出錢同承擔返個風險。

唔知你地同唔同意?

有第個剩係 黃牛仆街既方法你唔簡
係都要益另一班仆街

咁我都唯有代表呢班仆街多謝你既live

屌 最尾果場搵啲場地 好似遵理補習播live咪得 每個場收番入場費 同埋搵人睇住唔比錄映 等啲仆街黃牛虧死

其實樓主冇話一定要免費直播
係你地死要捉住免費呢點黎插

蛋牛麵淨係得呢個piont㗎咋

屌你老母死盲閪
自己拉番上去睇下人地講過乜野啦

無人回,又係是非黑即白二元討論

我一開波就讚成架wo

On9惡撚到
佢極其量只係抛磚
唔見我提議收錢直播佢有出黎屌鳩我？
你太躁啦，係咪咁執著一定要拗贏呀？
認咪比你贏囉呵返唔好喊

提議用facebook直播=一定要子華免費直播？
醒目閪指教下

如果係FB直播咁抵死就梗係樓主找數啦
戲院直播:戲院SHARE風險同再定價俾觀眾睇
電視/APP:俾轉播費，廣告/觀眾負擔收費

點睇
至於freerider，就算聽偷錄聲定偷轉播source，佢地點都唔會俾錢，係吹佢哋唔漲㗎啦
最緊要係黃牛仆街

即係叫人非法轉播?

無責任免費比人睇咪收錢比人睇
點二元法

尾場佢肯直播俾買唔到飛既fans 睇，我掉翻轉俾錢買尾場入去睇多次都制。

一直紅館有邊個表演者唔知有黃牛，但有邊個好似子華咁出個video 叫政府正視，一野加9場摶盡，改埋每人限買4張（4張我唔肯定係咪佢先有）？最多咪電視訪問時up兩句叫人咪買黃牛

利申：已買11/7

咪已經有巴打提議戲院直播🤦🏻‍♂️

免費轉播
我哋見到轉播呢個point再研究
你就見到免費而不斷叫樓主榜水/犯法

去戲院直播，$120一位，票房隨時高過一炆雞保鏢

要高過呢套真係唔難

呢個方法絕對諗得過

票房有冇八萬五

即係未睇既忍得住等幾個禮拜買DVD但係睇完既又忍唔住睇盜錄
而且我咪講左驚直播被轉錄可以喺戲院睇囉
到時就算有盜錄畫質都會差好多

其實就算點都好，黃子華開佢點都係必勝，差在啲飛係賣比死忠定普通人

唯一一個杜絕方法就係成個場長期比欣宜hold起，或者以後淨係賣pass睇

DVD呢條橋真心on9

幾禮拜？
次次子華都係做下個先會賣上次既show DVD

佢仲覆我話呢個係剩係黃牛仆街既辦法

其實你地識唔識由製作方既立場去睇件事

比錢戲院睇直播對買左飛既人黎講係無咁反感。
不過都係呢句,黃子華無責任去承擔呢d風險,佢直頭可以唔出聲,唔加場算數。

而家黃子華出左聲返而比班連登仔屌。

如果係sure左 完show後幾星期會有dvd買
一定大把人忍到

但依家佢出碟講緊要下個show 可能幾年後既事
先造成盜錄tc版都咁多人睇

盲西 唔明盲爬文啦 屌你老母

係，仲要大大力

黃牛黨連紅館飛都同你掃哂啦
點解會有人認為戲院尾場live可行？

製作方立場 我站在製作方立場我會留起哂啲飛自己做黃牛呀
而家講緊點令黃牛仆街，製咩作方立場

可以戲院live+埋實名制
肯定好過dvd

同細路溝通真係好煩

你覺得自己好醒?

其實覺得自己醒個個好似係你自己
幾頁落黎都係話人唔識呢樣唔識個樣
毛記個度回應下，打咗你一巴痛唔痛？

冇人話剩係尾場戲院播。。。其實可以場場播

我講緊當一大班fans通頂淋雨買到張飛,
但賣晒之後先突然話可以免費睇,你無可能話所有人都唔會覺得唔抵(比錢睇會好少少,但租戲院其實都有成本)

呢班覺得唔抵既人如果夠大班,黃子華又會有排解畫。

我擺明串緊上面話買左子華飛唔比播live班人啦

足球比賽都係咁㗎啦

講到尾咪又係魚蛋論
又講到制作方又剩咁 以為自己見解好撚獨到

同我講成本 等於同我講麥當勞24蚊有冇得賺咁
嘥氣啦